巴士錢箱格離個黑色紙盒有咩用？

行車紀錄儀

裝紙巾 司機打j用

黑盒黎 炒左車都知發生左咩事
利申:前九巴巴士車長

之前未換新八達通機嗰時，嗰舊嘢係用嚟顯示車資

換咗新八達通之後就是鬼旦搵嘢封鬼咗又無拆返落嚟

找錢

捐錢箱

九巴個個就做廣告版

唔係炸彈

懶到咁？

新城巴應該裝番熒幕，播靜態廣告

藍灣半島

唔怪得咁熟口面